［815大罷工］歡迎大家放低素材

有一手或多手相可以擺低俾啲豬豬send 俾腦細睇
故事就由豬豬自己講俾腦細聽

拋磚先 from tg group
屯門西鐵站有人打交

From 朋友一手
天水圍西鐵塞死

0819 from tg group
屯公深井塞到轉車站

此帖必火

推啊

【0825】港鐵宣佈觀塘線、荃灣線及東鐵線服務暫停，現時共有六條線服務受阻。

港島線：銅鑼灣站往返鰂魚涌站服務暫停
荃灣線：尖沙咀站往返葵興站服務暫停
觀塘線：九龍塘站往返觀塘站
東涌線：南昌站往返青衣站服務暫停
西鐵線：錦上路站往返屯門站服務暫停
東鐵綫：九龍塘站往返羅湖站及落馬洲站服務暫停

另外，屯門站因有衝突情況，車站需要關閉。

0823

0836 大圍迴旋處一帶路面擠塞 #立場

香港眾志

【2035🚇#八五罷工不合作運動】
🚧東鐵綫：
九龍塘 - 羅湖 / 落馬洲：暫停⛔️
紅磡 - 九龍塘：10分鐘/班

🚧港島綫：
銅鑼灣 - 鰂魚涌：暫停⛔️
堅尼地城 - 銅鑼灣：8 分鐘/班
鰂魚涌 - 柴灣：6 分鐘/班

🚧荃灣綫：
尖沙咀 - 葵興：暫停⛔️
中環 - 尖沙咀：5 分鐘/班
葵興 - 荃灣：5 分鐘/班

🚧觀塘綫：
九龍塘 - 觀塘：暫停⛔️
九龍塘 - 黃埔：5 分鐘/班
觀塘 - 調景嶺：5 分鐘/班

🚧東涌綫：
南昌 - 青衣：暫停⛔️
香港 - 南昌 / 青衣 - 東涌：10 分鐘/班

🚧西鐵綫：
錦上路 - 屯門：暫停⛔️
紅磡 - 錦上路：8 分鐘/班
⚠️屯門站已封閉

0834
元西手足指往紅磡方向列車仍未開出。早前曾有警察、消防、救護到場，唯警察已經敗走，月台已沒有乘客。
#一手

0841 tg group
屯公未到轉車站有d塞

2046更新：
🚧將軍澳綫
北角-調景嶺：暫停
將軍澳-康城：暫停

Push

無力喇

出門口幫拖喇

靠你地喇

屌原來我打錯字

［805］

推

0908
調景嶺站 今日嘅列車服務經已終止，本站即將關閉
更新：
住黃埔方向列車 現已駛離，終點站為觀塘

元朗

兆康

沉左 巴打做咩無啦啦推post